有無懶人包其實美國人爭取緊啲咩實質訴求

見佢地都係話黑人要平權，但啲口號都好vague又好似無實質嘅嘢要爭取（定我miss咗?），美國政府都話會告涉事同濫暴啲差佬，所以而家係要美國政府自己諗一啲幫黑人平權嘅政策？有無熟件事嘅巴打講下

利申，暫時唔熟唔太清楚發生咩事，so far無立場，但一樣嘢可以肯定嘅係人地一定唔係好似香港大陸咁係自由同獨裁之爭，好怕見到啲direct comparision，隨時真係踩地雷

推

梁天琦生日快樂！一條片回顧天琦過去講過嘅金句

係美國黑人有咩要平權, 又唔係黑奴年代.
根本lock down 好多人手停口停, 好多人搵唔到食, 好大民怨
依家只係爆發出黎

由黑人自己話你知

但我認同歧視問題係無可否認存在，只係失業就引爆咗個炸彈，我無論如何都唔會覺得示威係有問題，民主社會就係有集會自由，但我想知多啲示威嘅人爭取緊啲乜，即係而家係無實質訴求但係就拋咗個波比政府要佢做好平衡？

Between 殘体嘢唔好post

種族歧視全世界都有
係唔知點解美國會搞到咁大件事

失業率高.

即係要屌鳩大陸搞到全世界都雞犬不寧，似乎要connect 呢個meesage

反警暴：普世價值
反支共：世界重回正軌